時代雜誌年度風雲人物 香港示威者 贏得2019年線上讀者票選

Hong Kong protesters win TIME's 2019 Person of the Year Reader Poll #TIMEPOY

2千7百萬票，有3成 近9百萬票係投俾香港人!!
第2位只係5%左右!

快d上twitter講多謝

push

推

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

//TIME editors decide who is selected as the Person of the Year — an individual or group who, for better or worse, had the most influence on the world. //
最後都係佢揀